有冇手足知龍幡院咩事

班狗琴晚黎完 今晚又黎

因為科大巴士出返黎呢到

入左去搞街坊

原來巴打住太古